大交合又話今日日頭落雨 點知咁好太陽

上星期六又話日頭落雨 點知又係好好太陽
有無咁撚廢 俾咁多錢買部超級電腦做乜柒架

夜晚落完

大交合尋晚個網話日頭會落呀
日頭

超級電腦
買左大陸版